今晚開始實有好多港豬歌頌李家城

一邊埋怨買唔起樓，一邊 地產奸商，大讚佢賺錢好叻，又識講金句，又貢獻社會

Who is 李家城？

李家之城